Fortnite 有冇人解決過Ip ban

買撚左pve 諗住儲v bk 買battle pass ,點知無啦啦ban撚左我ip

有冇師兄有解決方法而唔需要換過新ac ,我唔想浪費金錢

外掛狗

有用外掛就唔會開po啦